你班影相撚個鏡頭可唔可以對翻警犬而唔係示威者？

定係你地成班25？

。